插電腦用既headphone，用黎聽歌求推介

小弟筆直＄２０００
想買個ｈｅａｄｐｈｏｎｅ平時用電腦時用，主要用黎聽ＭＥＴＡＬ
想問有咩推介？